有無人陪我食聖誕大餐

未諗到點整

點豉油生食

點整好
塊扒400 gram

塊扒垃圾
龍蝦$170去街市買隻一斤波士頓到新鮮既仲好

波士頓 細隻又無肉

聖誕快樂🎁

煮得咁難食邊有人陪你食